{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70017&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안산알라딘펜션"
    },
    "text": "海辺でペンションを運営している当宿はビューがとても良いです。 周辺には目の前に海釣り場があり、車で2分の距離には文双渓寺、車で3分の距離にはバンアモリ船着場もあります。 入室は5時から可能で、退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、ペンション送迎サービスも提供しています。 ただし、ペンションの送迎サービスをご利用の際には、九峰島入口駅やエルマートで予約してからご利用ください。 また、駐車場や無料消火器、煙感知器も設置されています。 体験では釣り、海流体験(装備無料レンタル)、干潟体験などが楽しめ、炭とグリルを利用したバーベキュー施設もあります。 ただし、炭の追加料金は別途頂戴しており、バーベキューは個別テラスで現地決済でご利用いただけます。 いくつかの確認事項とその他のご案内をさせていただきますと、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 ペットの出入りは許可されず、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には海釣り場や文双渓寺、バンアモリ船着場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスが利用できます。ただし、九峰島入口駅やエルマートで予約してからご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる体験はありますか？",
            "answer": "はい、釣り、海流体験(装備無料レンタル)、干潟体験などが楽しめます。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは個別テラスで現地決済で利用いただけます。ただし、炭の追加料金は別途頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミの分別はどのように行われていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは保護者同伴なしの未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 553
    }
}